gif圖 求改對白

咁多位巴打請出手

虛構角色 我揸你老母個波呀

Push

屌你老母，戇鳩少陣喇虛擬角色

冇人改?

第二句係：我要揸爆你老母臭閪
第一句未諗倒

覆完就諗到
我目測對奶應該有E

做乜鳩

對你愛愛愛不完

兩句喎

由依一日開始，唔再用呢隻手打飛機。

呢個ok

我打飛機嘅時候
最鍾意用呢隻手ga啦

我條撚就咁撚大
實屌得爆你條臭閪

我叫你買百事，點解要買左可樂俾我